大坂直美贏左

安倍晋三
@AbeShinzoフォロー
大接戦を制しての感動の勝利！大坂なおみ選手、全豪オープンの優勝、おめでとうございます。全米オープンに続く、四大大会制覇。そして世界ランク1位。
新たな世界女王の誕生を、大いに誇りに思います。益々のご活躍を期待しています。

關你撚事咩收皮啦